眾兄弟我諗今次最後啦

我就緊係會去岀一分力啦
啱啱同女朋友傾佢都好支持我聽日去
佢同我講去到依一刻唔去真係對唔住自己對唔住香港
但問題係我知我地作為香港人點都要去所以我冇得唔比佢去
而我又真係唔想佢受傷寧願我頂曬
你地覺得我應該點

阻你少少位

（文宣組）612icon

互相接應 女朋友行你後面 有咩事就走返入人群

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

收到曬冇得縮啦